o係某一個偏激到震電視台落廣告既產品同服務我係唔會再買

就係咁簡單